點樣先知有冇機

如題
鍾意左個女仔
都有keep住wtsapp之類
有暗示過對佢有意思
但又唔敢表白
點好
利申a0

有冇另一半

佢有無主動了解你
有無主動問你興趣

出多幾次街
岩feel就揾岩timing唔好諗咁多
一野拖落去
唔好鬆手就ok

A既

冇特別覺得佢有咁做
都係閒聊多

其實未出過街
因為佢都幾忙下

約到出嚟都成功咗一半

屌你淆乜柒
有冇機都照去啦

約出尼真心唔難
間唔中都會約啲女仔fd啦

咁fail左之後都要見架ching 好尷姐

會唔會online但唔覆你囉

如果會 就收皮啦

咁又好似冇既

有冇關心吓你咁？

現家佢當你朋友
機會自己創造